其實中國共產黨真係好好

不過冇左仲好

其實地球好美麗

不過冇人類更美麗